# Сервис активации пользователя

### Автор: Носов Иван

## Что было реализовано

- [X]  Активация пользователя (Обновление записи в базе данных)
- [X]  Валидация введённых пользователем данных
- [X]  Добавление записи в базу данных для дальнейшей работы
- [X]  Обращение к сервису уведомления пользователя с помощью REST
- [X]  Юнит тесты
- [X]  Запуск в Докере через Dockerfile
- [X]  Аспекты для контроллера
- [X]  Логирование в файл и консоль

